Площадь боковой поверхности куба: 4a**2
Не стоит миксовать русский и английский язык. Надо что-то одно
Используй английский по возможности, даже если знаешь только базовые вещи.
Какая никакая практика. Так же на проектах весь код/коментарии в 99% на английском
Для тасок 6-7 нужно написать реальный пример, чтобы проверить, как это работает
human = Human()
human.walk(...)
